屌哂班想殉國嘅連登仔，仲有幾手牌未出，完全冇需要殉國，你地同我繼續上街好唔好

機場你未打完
民主法案未過
經濟牌未正式全面開戰

幾時排到要殉國？

而家冇哂牌啦咩？

而家輸啦咩？

每個連登仔都要繼續打呢場仗
唔準離隊
殉國傷害到嘅
只係手足
唔係敵人

十點鳩叫行動！！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

Pop子好重正能量

Push

我地唔止係你後面，前後左右都有手足喺度

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書